(台測)龍出生天 洛奇與生力啤

支肺已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一場意外的大爆炸把連接紐約曼哈頓和新澤西州的主要隧道封閉，由於爆炸正值下班的交通巔峰期，隧道頓時哀嚎遍野。面臨這場災難的汽車族人人自危，驚惶失措，此時一名叫做奇德的前緊療急救服務中心主任挺身而出；在隧道隨時都可能崩塌之際，奇德以冷靜的頭腦和矯健的身手拯救罹難的人讓他們得以重見天日

2.雷·布雷斯林（席維斯·史特龍 飾）是一名技術高超的監獄設計系統安保專家，他以越獄為生，協助測試監獄的防控態度，以免犯人逃出監獄，曾在8年內從14座防衛嚴密的重刑監獄逃脫成功，並有這方面的著作出版。一次成功越獄之後，一位中情局的美女特工潔西卡（凱特瑞納·巴爾夫飾）給他帶來一份新合約，讓他挑戰一個無法以合法身份存在且滴水不漏的恐怖監獄。由於有高達500萬美圓的酬勞

1 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野